[14/7] CCTVB 訃聞部唔報支那水災 死全家!

好！

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

唔報咪好囉 一陣777又拎大家d錢上去

多難興滅邦

訃聞部

政府救災不力

唔報都好，唔會刺激啲大中華膠帶動捐錢氣氛

100~200mm已經團滅
日本1500

支那滅國都似